<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="listing_summary">Gerir palavras-passe</string>
    <string name="listing_summary_long">Faça a gestão de palavras-passe com facilidade</string>
    <string name="listing_description_title">Multicliente para a plataforma Bitwarden® e KeePass (KDBX), concebido para proporcionar a melhor experiência de utilizador possível.</string>
    <string name="listing_description_disclaimer_bitwarden_legal">Pode ser utilizado com qualquer instalação do Bitwarden®. Este produto não está associado ao projeto Bitwarden nem à Bitwarden, Inc. Bitwarden® é uma marca comercial da Bitwarden Inc.</string>
    <string name="listing_description_highlights">Destaques:</string>
    <string name="listing_description_highlight_design">Interface elegante: uma interface Material You rica e responsiva com temas claros e escuros.</string>
    <string name="listing_description_highlight_search">Pesquisa avançada: Recursos de pesquisa poderosos e rápidos.</string>
    <string name="listing_description_highlight_watchtower">Guardião: Deteta palavras-passe comprometidas, contas vulneráveis, palavras-passe reutilizadas, autenticação inativa de dois fatores, sites inseguros, itens duplicados ou prestes a expirar e muito mais.</string>
    <string name="listing_description_highlight_multiple_accounts">Suporte a várias contas: Permite ter várias contas ligadas em simultâneo.</string>
    <string name="listing_description_highlight_offline">Gestão offline: adicione itens e envie, modifique e visualize o seu cofre offline.</string>
    <string name="listing_description_highlight_export">Exportação de dados: Exporte artigos individuais ou organizacionais, incluindo anexos.</string>
    <string name="listing_description_highlight_generator">Gerador: Crie palavras-passe, chaves SSH e encaminhadores de e-mail, com suporte para listas de palavras personalizadas.</string>
    <string name="listing_description_highlight_other">Funcionalidades avançadas: Suporte para atalhos, espaços reservados de campos, substituição de URLs e resolução inteligente de conflitos.</string>
    <!-- A content description shown below the Home screenshort, made with the default settings -->
    <string name="listing_screenshot_home_default">Ecrã inicial</string>
    <!-- A content description shown below the Home screenshort, made with the dark theme settings -->
    <string name="listing_screenshot_home_dark">Ecrã inicial, tema escuro</string>
    <!-- A content description shown below the Generator screenshort, made with the default settings -->
    <string name="listing_screenshot_generator_default">Ecrã do gerador</string>
    <!-- A content description shown below the Watchtower screenshort, made with the default settings -->
    <string name="listing_screenshot_watchtower_default">Ecrã do guardião</string>
</resources>
